港台跪低講支那衰野外購紀錄片都提早下架

都係31看世界節目
西藏優化工程
講支那打壓西藏宗教自由
無提供網上直播
我唔肯定係提早下架
但正常都有2個星期網上重播

今個星期套中國世紀工程
講一帶一路當地人不滿

我有開POST
我叫人睇直播
因為我覺上次係有人停左網上重搵

當晚直播完
我就立刻睇有無重播
我見網上重搵係到出年
但今日再睇已經無網上重搵
可以證實有人打壓
今日將講支那醜聞節目下架
以後係唔係唔可以買支那醜聞節目
到時31看世界變31看支那

今日仲有人講套野

[RTHK][31 看世界]中國世紀工程

證明係岩岩先下架

全港市民撐都跪

幾時會到頭條新聞

所以幾時支持返港台呢完全冇人行動

版權買番黎有限制？

通常港台買返黎都有一年到2個星期網上重溫

屌！港台啲記錄片真係好撚高汁

好在琴日用app睇左，講非洲同巴基斯坦

痴線

推到知道真相

唔知係唔係有人唔想俾人知7到去埃塞交流

愈禁愈想睇

第一步就係睇 提高佢收視率

次次都睇直播

全部奶支校

未必每一套有
之前獨裁者都好似無但可能我記錯

但今次肯定有人主動下架

西藏同一戴一露果兩套我都有睇
兩套都係NHK出品 清晰反映到支共嘅侵略性有幾強
不過 通常港台啲NHK同BBC嘅外購記錄片都無買埋網上版權 唔肯定係咪呢個原因

成班香港奶支中學校長去個人均月入得幾嚿水港幣嘅地方幫學生搵發展機會 集體出國叫雞都作個合理啲嘅僅口啦

如果係NHK肯定有買埋一年版權
我當日直播完就確認左係播到出年
上面有巴打話睇重溫
今日仲有POST係講套野
應該係下午先下架

好重口味

本身旁白話有香港學校到訪個所謂工業園考察幫學生搵發展機會 我仲以為係個支那園主搵人扮香港團喺鏡頭前做大龍鳳 點知原來真係香港嘅校長團嚟

原來下晝都仲睇到 咁就好可疑

講西藏果隻都冇左，播放期限改左電視播果日

講日重德仁果隻仲睇到，明顯有人搞RTHK

之前最少都兩個星期內播放到

本節目不作網上播放。
This programme webcast is not available

揚咗咪咁

次次都有支持

港共唔是咁簡單

你可以email問港台點解，有答案再放上黎等大家評理

係咪copyright ?
Send email to ask first

應該係版權問題，有啲節目只能網上直播不能重溫，有啲直頭只能電視睇

社會信用系統又有
因為呢樣唔算衰野？

套西藏優化工程咁都下架
已經好中占冇一面倒踩中國

當晚我就確認左就有網上重搵

有人backup

push
港台呢D高汁節目都搞

[RTHK][31 看世界]中國世紀工程

開post個位巴打尋日中午睇仲有

up

我就 YouTube 撐港台嘅 成日睇
港台啲節目好好睇

有
蠢人那裡都有

全部都是左校

版權問題唔出奇

31看世界好高質
睇到好多中國另外一面
西藏嗰集，個佛學院俾人強拆真係好慘

遲早同台灣一樣，所有電視台比人滲透哂，
最後靠網台

要backup 港台節目呀

推

得把死口撐撐撐幾咁廉價
一向都係愈鳩叫愈打壓架啦

未睇！有無其他字幕版？

痴撚線

冇話語權同行動既一方，幾多人都撐唔起d乜

中國世紀工程有無人有backup?

依個真

你見林鄭淨係撐納粹警察同炸彈暴徒工聯會就知

左校係咁